(銀行撚入)有冇人apply過銀行學會果個aamlp certification?

有冇巴絲考左個試，但冇申請上牌?

其實齋拎住張cert有冇用?
見佢一年續牌費都幾貴同又要keep住上堂

利申:代朋友問，感激不盡

似係啲19 cert